你地屋企有冇啲咁嘅人？

依家疫情咁嚴重大家都知啦
咁我父母係早期買左啲完全冇保證嘅口罩返黎
點冇保證法？連pm2.5、BFE 、VFE字眼 全部都冇
但佢地買返黎又從來都冇用過呢啲唔合標準嘅口罩
因為佢哋有自己私人嘅口罩
仲要係KF94 、合格嘅外科口罩
同佢講依家屋企啲口罩唔啱規格，防唔到菌 佢地就發曬癲咁屌9我
又話如果出事政府會幫我地喎

咁又唔見你地用個啲口罩？

究竟佢哋有冇諗過如果我中咗武肺嘅話，佢哋好大機會都會一齊出事？

我用銅芯都係咁啦

你未出嚟做嘢？

你自己唔買？

依家搵唔到工靠之前pt嘅錢唔夠用

有錢都買左自己私家口罩先啦

有冇仆街仔買口罩淨係買自己個份
唔會同屋企人share
前提要有自己房

我都要比錢食飯架佢地心情好先比1000蚊飯錢
講就係中午飯錢，實質上要買埋夜晚煮嘅餸比佢哋食
我唔係獨生仔女要煮好幾個人嘅餸
中午都唔係買自己一個嘅飯

咁樓主仲咁細個其實都冇辦法 話完佢地有冇俾人掌咀？

冇，比佢地屌左成粒鐘姐

一盒口罩百幾蚊都買唔起？

樓主幾大?仲讀緊書?
係嘅真係難搞啲

早兩日我仲係萬寧見到protector賣緊79.9
都幾平下 去睇睇可能有

自私L就係咁啦

咁咪唔好出街住囉

本身讀緊，但依家中途唔讀
之前返工整親就休息左段時間
依家又搵唔到工

問題係如果唔煮野食比佢地又會比佢地屌
唔係怕比佢地話，而係佢地如果燒埋我兄弟姐妹到又好麻煩，又話唔比錢最細嗰個讀書、又叫我地有本事唔好係到住

樓主好慘
窮人生仔

如果淨係窮都算
感覺我只係個有血緣關係嘅工人

你最大？
兄弟姊妹幾多歲

我第二，最細嘅啱啱升中一 ，最大嘅仲讀緊書
佢就有返工，但因為疫情比人cut到冇更